香港各區而家個天係點？

喺地鐵，睇唔到。。。圖。

唔算好大雨

天后好大雨，等冇雨先可以返屋企